{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058637",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74955&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천늘솔길펜션"
    },
    "text": "白雲洞渓谷の近くにある一軒家ペンションです。 ユニークな空間で家族、友人、恋人と一緒に楽しい時間を過ごすことができます。 ペンションは23年6月にオープンし、最新の施設と利便性を提供します。 龍潭滝、カウン山、オクスン峰の吊り橋などの主要観光地は車でアクセスしやすいです。 入室は午後5時から可能で、退室は午後10時から行われます。 ペンションは無料Wi-Fi、全室禁煙、駐車可能、ペット入室案内などの基本情報を備えています。 バーベキュー施設を利用したい場合は炭とグリルのセットをレンタルする必要があり、追加人数ごとに追加料金が発生します。 バーベキュー施設は入室から翌日の午後2時までご利用いただけます。屋外でお楽しみいただけます。 ただし、天候や季節によって利用が制限される場合があり、現場での決済が必要です。 入室人数は最大人数を超える入室はできず、客室内では特定の調理が制限されます。 未成年者は保護者とのご利用のみ可能で、火薬や爆竹の使用は客室内では禁止されます。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのオープン日はいつですか？",
            "answer": "ペンションは23年6月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "主要な観光地へのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "龍潭滝やカウン山、オクスン峰の吊り橋などの主要観光地は車でアクセスしやすいです。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後5時から可能で、退室は午後10時から行われます。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションは全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用したい場合は、炭とグリルのセットをレンタルする必要があります。追加人数ごとに追加料金が発生します。バーベキュー施設は入室から翌日の午後2時までご利用いただけます。ただし、天候や季節によって利用が制限される場合があり、現場での決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は制限されていますか？",
            "answer": "はい、客室内では特定の調理が制限されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者とのご利用のみ可能です。ただし、火薬や爆竹の使用は客室内では禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 474
    }
}